## Сайт кинотеатра Районного Дома Культуры и программа для заполнения БД и администрирования

Бакалаврская работа.
<br>
Сайт был запущен в продакшн в марте 2017 г. 
Использовался реальными работниками кинотеатра. 
Запуск приложения так и не состоялся.

```text
/src/web - сайт
/src/app - приложение на c++
/src/rdknikpe_rdk.sql - дамп БД (mysql)
/docs - бакалаврская работа. Можно использовать как документацию
```